想同連尼住打打氣 講聲加油

希望你睇到

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

收到

你夠鐘瞓覺

原來你係gem

！！！！！我地輸曬啦！！！！！

依條on9

謝謝你的愛， 所以你d post全部自動轉熱門
幾撚on9...

夠唔夠你on9。。

咩係連尼住

你連登第一wo... 你話呢

開連登嗰條友。。

一直被模仿

分身黎 一睇就知

係 分身嚟 幫手report佢

連囝一路都包庇你 做咩都得要求獨立調查...

小妹唔想再被抄襲

好撚煩呀成堆傻西咁